有冇人喺東京剪過頭髮？

有冇邊間正，嚟緊6月自己一條友去鳩遊

Qb house

Qb House?

Qb

Q_ house?

試下依間好抵屌，位置幾方便

QB